<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><?xml-stylesheet type="text/xsl" href="rss.xsl"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>Sean website Blog</title>
        <link>https://kirbeee.github.io/kirbeee/ja-JP/blog</link>
        <description>Sean website Blog</description>
        <lastBuildDate>Mon, 16 Dec 2024 00:00:00 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <language>ja-JP</language>
        <item>
            <title><![CDATA[あなたの夢は何ですか。将来どんなことをしようと思っていますか]]></title>
            <link>https://kirbeee.github.io/kirbeee/ja-JP/blog/2024/12/16/2024-12-16</link>
            <guid>https://kirbeee.github.io/kirbeee/ja-JP/blog/2024/12/16/2024-12-16</guid>
            <pubDate>Mon, 16 Dec 2024 00:00:00 GMT</pubDate>
            <description><![CDATA[私の夢は世界を救う科学者になる。]]></description>
            <content:encoded><![CDATA[<p>私の夢は世界を救う科学者になる。</p>
<p>大学の学部は情報科学です。小さい頃からコンピュータが好きでした。当時、私のコンピュータの印象は家族と一緒に遊ぶことでした。学校が終わるとよく兄と一緒にコンピュータデスクに座り、「大富翁」というボードゲームのようなゲームで遊んでいました。また、頻繁にインターネットを利用していました。当時のネットの速度はそれほど早くありませんでしたが、その古いコンピュータで多くの初体験をしました。初めてのソーシャルメディア、はじめでのGoogle検索などがその例です。このような経験を通じて、コンピューターの中身がどのように作られているのか趣味を持つようになりました。</p>
<p>高校時代には、プログラミングの勉強を始めました。当時、家族の中にこの分野に関わる人は誰もいませんでしたが、インターネット上のチュートリアル動画やオープンコースを活用して、情報の世界について徐々に基本的な知識を得ました。そして、プログラミングのコンテストにも参加し始めました。結果はいつも芳しくありませんでしたが、その経験を通じて多くのことを学びました。何度も間違いを繰り返す中で成長していくことは、当時の私にとって最も重要な学びでした。</p>
<p>大学では、人生の意味について考えることが多くなり、虚無主義や実存主義に関する多くの本を読みました。その結果、自分自身と向き合う時間が増えました。ある偶然の機会に、ノーベル賞の生物学部門がタンパク質構造予測の研究に授与されたことを知りました。その瞬間、私は気づきました。これまで学んできたツールを使うだけではなく、自分自身がツールを作る人になるべきだと！ そして、世界を助ける科学者の一員になりたいと強く思うようになりました。</p>]]></content:encoded>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[週末の日記を書いてください]]></title>
            <link>https://kirbeee.github.io/kirbeee/ja-JP/blog/2024/11/10/2024-11-10</link>
            <guid>https://kirbeee.github.io/kirbeee/ja-JP/blog/2024/11/10/2024-11-10</guid>
            <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 00:00:00 GMT</pubDate>
            <description><![CDATA[この週末、大学の同級生たちと玉山に登りました。二日一夜の旅の中で、玉山主峰から眺めた絶景は一生忘れられない思い出になりました。]]></description>
            <content:encoded><![CDATA[<p>この週末、大学の同級生たちと玉山に登りました。二日一夜の旅の中で、玉山主峰から眺めた絶景は一生忘れられない思い出になりました。</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" alt="test" src="https://kirbeee.github.io/kirbeee/ja-JP/assets/images/IMG_1046-c047f8b0d1aed723a2db36712756b640.jpeg" width="4032" height="3024" class="img_ev3q"></p>
<p>土曜日の午後、私たちは車をレンタルして、最初の夜を過ごす予定の山小屋に向かいました。道中のコンビニで2日分の食料と軽食を買い、みんなで歌を聴きながらワイワイと楽しくドライブしました。途中、美しい夕焼けも見ることができました。目的地に到着した時にはすでに夜になっており、山小屋でコンビニで買った夕食をみんなで食べました。食事の後、少し散歩しようと外に出たところ、冷たい風が吹きつけてきました。寒さを感じながらも興味が湧き、少し歩いてみることにしました。そして帰ろうとした時、友人が「ちょっと上を見て！」と言い、見上げてみると満天の星空が広がっていました。こんな光景は今まで見たことがなく、感動で胸がいっぱいになりました。急いでスマホでその景色を撮影しました。まるで翌日の登頂の成功を祝福してくれているようでした。</p>
<p>翌朝、私たちは午前3時に起床し、装備を整えて単独行動での登山を開始しました。その時はまだ真っ暗で、ヘッドランプで道を照らしながら進みました。道中、台湾の固有種と思われる動物にも遭遇しました。おそらく台湾山羌（タイワンシカ）だと思いますが、確信はありません。それでも驚きと喜びで胸が高鳴りました。やがて太陽が顔を出し、山谷を明るく照らし始めました。当日の天気は風も雨もなく、まるで天からの贈り物のようでした。標高が上がるにつれ、周囲の植物も広葉樹から針葉樹へと変化していきました。おそらく台湾冷杉（タイワンスギ）や台湾扁柏（タイワンヒノキ）だったのではないかと思います。</p>
<p>時間をしっかり管理しながら歩を進め、ついに午前11時ごろ、登頂を果たしました！最後の道のりは「地獄」という言葉がぴったりでした。ジグザグの急な登り坂に加え、薄い空気の中で一歩進むごとに心臓が激しく鼓動しました。また、両手を使わなければならない場面もありました。本当に天候が良かったおかげで、無事に登頂できたのだと思います。もし風が強かったり雨が降っていたりしたら、ここまで来られなかったでしょう。玉山主峰に立った瞬間、言葉では表現できない感動が胸に湧き上がりました。これが私にとって初めての台湾百岳の登頂でしたが、これからも台湾の高山を自分の足で征服し続けたいと思います！　</p>]]></content:encoded>
        </item>
    </channel>
</rss>